# KyuuRi - The Ultimate Twitter Client#
ver6.0 - Floral White
***********************************************************
KyuuRiはJavaプラットフォームで動作する、高度なTwitterクライアントアプリケーションです。マルチユーザー、UserStream対応でより快適なTwitterライフを提供します。  
***********************************************************
##直感を、疑うな
マテリアルデザイン準拠。より見やすく直感的になったGUI。

##指先で、なんだって
タブレットでも使えるタッチUI。指先だけでパワフルなKyuuRiを思いのままに。

##楽しめ、なにもかも
実績要素を搭載。友達とシェアすれば、日常が更に楽しく。

##攻めの、一瞬
JavaFXで最適化されたUIと新設計のコアシステムにより更に高速に。セキュリティも一層強化されています。

##全てを、逃さない
クロスプラットフォームで動くトースト通知。もうリプライ漏れはありません。

##広がる、広げる
Javaによって提供されるソースコード。自分でプラグインを作成することができます。
***********************************************************
## KyuuRiバージョンごとの変遷 ##
Ver1.x AquaMarine---------------NasBiプロジェクトから派生したTwitterクライアント。  
Ver2.x BronzeBlue----------------Swingによって高度なGUIの実装がなされたバージョン。タブを主体とする操作形態が完成。  
Ver3.x Coral------------------------SwingのLook and Feelにより、OSのネイティブアプリケーションにより近い感覚で操作できるようになりました。  
Ver4.x Dimgray--------------------スレッドなどが最適化され、より高速に。  
Ver5.x EmeraldGreen------------開発中断中。先進的なマテリアルデザインを取り入れ、GUIもJavaFXによって提供されるようになりました。  
Ver6.x FloralWhite------------開発中。5.xのバグ改善版。NasBiから完全非同期APIを移植。  
***********************************************************
KyuuRi 6はJavaFXを使用しています。Java 8以降のJREをインストールしてお使いください。
管理人の個人的都合により、メンテナンスは低頻度になっています。バグなどを発見された際にTwitterで連絡していただけると幸いです。
プルリクエストを送っていただけると泣いて喜びます。
